［焦土派入］如果陳凱欣當選會提出23條立法，你願唔願意含小麗？

請踴躍發表

講到依家爭佢一票咁

不了

政府提出支持就一定過半，但如陳凱欣提出，真係差一票

Why?

投完做到,到時就做下樣反對下,或者屋企出事缺席,咪又係照樣通過.

清醒下啦,呢班泛民已經公然上支那同人大和解,你地仲要授權佢地咁做.

個個建制都咁講咁香港人咪喊到缺水

到時邊個缺席就屌邊個啦，23條議案，老母最後一面都唔應該去見留在議會投反對票啦
唔通擔心橫掂都俾人強姦，就自己剝晒衫褲衝出街瞓喺度任人魚肉？

唔會含
23條咪23條
焦土

唔明

信唔信含完小麗佢都係會投支持？
我信

喺連登出po 都拉得喎

投老母就真係剝哂衫褲,將自己命運交比人喇.唔投佢地即係拒絕呢班人代表自己,第二時就算真係通過都對得住自己,唔會因為授權某人代表你,點知轉頭佢就代表你同支那和解,到時就真係悔恨一世.

行出街會俾人刺殺㗎

如果真係輸陳凱欣嗰票又點計？

五毛樓主做到野，一早就替奶共派拉票

反23條立法都五毛？

點會係一個議員提出而唔係政府提出呀？

咪扯開話題啦，你自爆係五毛呀，五毛替奶共派拉票是常識

私人草案？

你係政府你揀易啲定難啲嘅方法？問嚟都ON9

政府提出，矛頭指向政府；
陳凱欣提出，林鄭話與我無關，到時變成焦土派同泛民互相指駡

連登有五毛自爆，隻五毛串柒柒自爆自己點做五毛【有圖】

樓上係林鄭支持者甚至係打手，平時扮泛民支持者挑釁焦土派同港獨人士，大家要小心

自認幫襯順豐

突發 : 順豐落order要用微訊，我死都唔裝蝗app呀屌你老母。

幫林鄭度橋，呼籲俾機會林鄭

嗱!林鄭你就衰撚左架啦，畀多次機會你，明天星期二補假一天，包你民望上到80。

咁快叫人含？

點知最後含基哥

了解下各位的想法啫

圖都無張，你話五毛關係你老豆都得架啦

有圖有真相，樓主係五毛，大家小心

唔係九西選民

關鍵一席，影響全港

小麗老母自己話捐一半人工出黎都做唔到，點信佢

議員法案涉及政府政策要有行政長官同意

林鄭話不涉及咪得

你查下《議事規則》議員法案有咩限制先
廿三條基本上唔可能由議員提出

on撚鳩, 先唔講廿三條要政府提

政府法案可以一半過, 點解要搵個議員提出然變左三分二先過到?

真係要重複你係咪on撚鳩?

引戰博人焦土投共

上面解釋咗

個林鄭支持者就真係不斷挑撥焦土派同泛民關係了

唔會呀屌你老母
就投健康大使吹咩

樓主係飯民狗

樓主係五毛狗，佢自爆係五毛黎，有圖有真相

好多五毛已經開始做野啦

2018年仲有港豬相信議會制度 土共飯民根本黑白臉，投咩都冇用

其實23條有咩用 佢要拉既依家已經照拉

Thanks

你係林鄭支持者甚至係打手

焦土派=五毛
含小麗=五毛
理性討論含唔含=引戰，五毛
用順豐又支持林鄭=唔係五毛

泛民係懶，選到就高高在上當自己係皇帝嚟接見庶民唔記得自己只係代議士，但起碼會監察政府

而家喺連登出po 無得拉嘅全部可以告，傳媒揭發沙中線偷工減料都拉得

係香港投票就等於焦土

何出此言？

只係土匪維穩設計既框架

香港獨立前都要靠泛民頂住先㗎

Logic fail

點解？

販民係土匪一員

就算係真，佢哋都會扮下反對同做議會抗爭

你自己個心都係只想維穩

基本法廿三條係講政府有責任就國家安全立法.

係政府.

依個討論可以完未?

如果樣樣都揸得咁正，就唔會有西九高鐵站一地兩檢啦

如果唔使揸咁正, 選唔選小麗入去廿三條都會立架啦.

過唔到分組點票

政府提出, 成個立法會過二分一票就得.

而家擔心由陳凱欣提出
如果政府提出的話，淪陷二十一年無一日係過唔到

如果政府要提出就提出咗.

如果政府唔想提出, 亦自然唔會俾陳凱欣或是旦一個建制派議員提出.

借刀殺人？

件事做咗有功領, 你會唔會交俾人去領? 用下腦啦.

如果兩個都唔想選,不如唔好投,等佢個民意授權既投票比率樣衰仲好..............
唔投都係一種取態黎,唔承認你呢個遊戲機制QUIT GAME

健康大使形象好，人又靚，唔洗諗啦，一定支持，最好2020年70個議席都係建制力量贏晒